撐肉盾, 反疫苗, 反暖化, 撐地平嘅你入一入嚟

屌你老母

另外, 扑野記得戴套, 唔好重蹈你老豆老母嘅覆轍

係話緊你呀柒頭

又一個無腦憤青發爛渣

我係憤青你應該啱啱升小一
其實你地呢類渣滓有無自知之明係知道自己喺智力上係低人一等嘅?
定抑或覺得自己好有獨立思考好威威